727 1200元朗見

今日元朗 明日旺角？

我冇嘢講

727 定728。唔好玩野

幫推，727見

麻煩大家

727見

所以要針對返黑社會嘅武器帶裝備
咪請緊大家去支援囉

請大家幫下手

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

講緊係幫手保護背後
講緊想多d人出嚟

大家幫手

個個post都有講,平日要玩陰招,斷水電網起底街招
遊行日
一要早開早散
二要義士做護衛隊,邊個黎搞事就打
三唔可以搞村,村入面都有普通人,仲有25自己人
可以試下封村入口搞下連濃村呢D左膠野,比D正面消息媒體報

護衛隊

幫下手

幫手推

元朗見

班鄉黑開始驚

反警黑大遊行！